{
    "99": 99,
    "Phone Number": "전화 번호",
    "Check-in Date": "체크인 날짜",
    "Check-out Date": "체크 아웃 날짜",
    "Start Date": "시작 날짜",
    "Morning": "아침",
    "No Slots Available": "사용 가능한 슬롯 없습니다",
    "Afternoon": "대낮",
    "Evening": "저녁",
    "End Date": "종료 날짜",
    "Select Date": "날짜 선택",
    "Select Time": "시간 선택",
    "Cancel": "취소",
    "Save": "구하다",
    "Card Info": "카드 정보",
    "SUBMIT": "제출",
    "Not available": "사용할 수 없습니다",
    "Return": "반환",
    "Our website uses cookies, which helps us to deliver the best possible service and customer experience.": "우리의 웹 사이트는 최상의 서비스 및 고객 경험을 제공하는 데 도움이되는 쿠키를 사용합니다.",
    "Click here for the cookie policy.": "쿠키 정책을 보려면 여기를 클릭하십시오.",
    "Got It!": "알았다!",
    "Powered by": "에 의해 구동",
    "Clear All": "모두 지우기",
    "Profile": "윤곽",
    "Availability": "유효성",
    "Refer and Earn": "참조 적립",
    "Logout": "로그 아웃",
    "Sorry <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/> is closed at the moment. Try again later.": "죄송합니다 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/>는 현재 폐쇄되었습니다. 나중에 다시 시도하십시오.",
    "Login": "로그인",
    "Forgot Password ?": "비밀번호를 잊으 셨나요 ?",
    "Email": "이메일",
    "Submit": "제출",
    "Sign in to continue": "계속하려면 로그인",
    "Password": "암호",
    "Sign In": "로그인",
    "Not signed up?": "가입하지?",
    "Sign Up Here": "여기에 가입",
    "Forgot Password?": "비밀번호를 잊으 셨나요?",
    "LOG IN WITH FACEBOOK": "페이스 북으로 로그인",
    "Sign Up for a new account": "새 계정 가입",
    "Verify your OTP": "당신의 OTP 확인",
    "Change your phone number": "전화 번호 변경",
    "Enter Additional information": "추가 정보를 입력",
    "Name": "이름",
    "By clicking Sign Up, you agree to our": "회원 가입 클릭하면에 동의하는 우리의",
    "Terms of Service": "서비스 약관",
    "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
    "Sign Up": "회원 가입",
    "Already have an account?": "이미 계정을 가지고?",
    "Sign In Here": "여기에 로그인",
    "Enter the OTP that you have received on your registered": "당신이 당신의 등록에받은 OTP를 입력",
    "phone number": "전화 번호",
    "Enter OTP Number": "OTP 번호를 입력",
    "Resend OTP": "다시 보내기 OTP",
    "Change Phone Number": "변경 전화 번호",
    "Back": "뒤로",
    "Upload File": "파일 업로드",
    "Address": "주소",
    "Map View": "지도보기",
    "List View": "목록보기",
    "Minimum Order": "최소 주문",
    "No Rating Yet": "없음 평가하지만",
    "Check-in": "체크인",
    "Check-out": "점검",
    "Search": "수색",
    "Out of Stock": "품절",
    "Subtotal": "소계",
    "for": "...에 대한",
    "Add for": "에 대한 추가",
    "Created At": "에서 만든",
    "Rating": "평가",
    "Click to review!": "검토를 클릭!",
    "Track": "선로",
    "Enter a review (maximum characters can be 250)": "(최대 문자 (250)를 할 수 있습니다) 리뷰를 입력",
    "This field is required": "이 필드는 필수입니다",
    "Enter a reason (maximum characters can be 250)": "이유를 (최대 문자 (250)를 할 수 있습니다)를 입력",
    "Skip": "버킷",
    "Summary": "개요",
    "Customization": "사용자 정의",
    "Quantity": "수량",
    "Price": "가격",
    "Total Price": "총 가격",
    "Charge": "요금",
    "minute(s)": "의사록)",
    "hour(s)": "시간)",
    "day(s)": "하루에 (들)",
    "night(s)": "박",
    "month(s)": "월 (들)",
    "year(s)": "연령)",
    "Discount": "할인",
    "Total Amount": "총액",
    "Rating & Review": "평가 및 검토",
    "None yet! Click to add": "없음 아직! 추가하려면 클릭",
    "Review": "리뷰",
    "Catalog is not enabled for this offering.": "카탈로그이 제공를 사용할 수 없습니다.",
    "Menu": "메뉴",
    "Ratings & Reviews": "평가 및 리뷰",
    "Reviews": "리뷰",
    "Ratings": "등급",
    "Rate & Review": "별점 & 평가",
    "Edit rating & review": "편집 평가 및 리뷰",
    "review(s)": "평론 (들)",
    "No review(s)": "어떤 검토하지 (들)",
    "Your Review": "당신의 검토",
    "No Reviews to display.": "표시 할 리뷰가 없습니다.",
    "Add address": "주소 추가",
    "Enter phone number": "전화 번호를 입력",
    "Select": "고르다",
    "Appointment Details": "약속 세부 사항",
    "Enter date": "날짜를 입력합니다",
    "Image is required": "이미지가 필요합니다",
    "Clear": "명확한",
    "Duration": "지속",
    "SUBTOTAL": "소계",
    "Schedule Later": "일정 나중에",
    "Self Pickup": "자기 픽업",
    "Enter description here": "여기에 설명을 입력합니다",
    "Remove": "풀다",
    "Yes": "예",
    "TOTAL": "합계",
    "Promotion(s)": "추진 (들)",
    "Add a Promo/Referral Code": "프로모션 / 추천 코드 추가",
    "Tip": "팁",
    "TIP": "팁",
    "Tip(s)": "팁 (들)",
    "Add a Tip": "팁을 추가",
    "Add": "더하다",
    "Add tip": "팁 추가",
    "Add Credit Card": "신용 카드 추가",
    "by Cash": "현금으로",
    "Add Card": "카드 추가",
    "Edit": "편집하다",
    "Enter name": "이름을 입력하시오",
    "Additional Information": "추가 정보",
    "Information": "추가 정보",
    "Share on": "공유",
    "Pick an option": "옵션을 선택",
    "Enter Reason": "이유를 입력",
    "Nothing to display.": "아무것도 표시가 없습니다.",
    "Accept": "수락",
    "Hosted By": "에 의해 호스팅",
    "Read More": "자세히보기",
    "Read Less": "적은 읽기",
    "Per Minute": "분당",
    "Per Hour": "시간당",
    "Per Day": "일 당",
    "Per Month": "달마다",
    "Per Year": "연간",
    "Proceed": "발하다",
    "Location On Map": "지도에 위치",
    "Language": "언어",
    "No": "아니",
    "Schedule Delivery": "일정 배달",
    "Enter": "들어가다",
    "Enter tip": "팁을 입력",
    "Enter a promocode": "promocode를 입력",
    "Change": "변화",
    "Filter": "필터",
    "Price Range": "가격 범위",
    "Apply": "대다",
    "ESC": "ESC",
    "CLEAR": "명확한",
    "See Menu": "메뉴를 참조하십시오",
    "No search result found.": "검색 결과를 찾을 수 없습니다.",
    "Please try different search.": "다른 검색을 시도하십시오.",
    "This field must be 15 characters long.": "이 필드는 15 자 여야합니다.",
    "Please select time greater than current time.": "현재 시간보다 더 많은 시간을 선택하세요.",
    "Sorry, This product is not available right now.": "죄송합니다,이 제품은 현재 사용할 수 없습니다.",
    "All": "모든",
    "CATEGORIES": "CATEGORIES",
    "View Profile": "프로필보기",
    "Close": "닫기",
    "Merchant Profile": "상인 프로필",
    "Reviews & Ratings": "리뷰 및 등급",
    "See all reviews": "모든 리뷰보기",
    "Post Your Project": "프로젝트를 게시",
    "No Data Found": "데이터가 없습니다",
    "Next": "다음 것",
    "Save and Continue": "저장하고 계속",
    "Explore the Marketplace": "마켓 플레이스 탐색",
    "Get inspired to build your business": "귀하의 비즈니스를 구축 영감을 받기",
    "Post Project": "포스트 프로젝트",
    "Explore the marketplace": "시장 탐험",
    "Select the task you want to get done": "당신이 끝내야 할 작업을 선택합니다",
    "Get your work done by professionals": "작업은 전문가에 의해 수행하기",
    "Select the service you require": "당신이 필요로하는 서비스를 선택",
    "Projects": "프로젝트",
    "No Project Found.": "어떤 프로젝트가 없습니다.",
    "No Bid Found.": "어떤 입찰을 찾을 수 없습니다.",
    "View Bids": "보기 입찰",
    "Posted": "게시",
    "Estimated Project Bid": "예상 프로젝트 입찰",
    "Award Job": "상 작업",
    "Completed Jobs": "완료된 작업",
    "Card/Net Banking": "카드 / 인터넷 뱅킹",
    "Bid Amount": "입찰 금액",
    "Please add balance in Paytm Wallet.": "Paytm 지갑에 균형을 추가하십시오.",
    "Paytm": "Paytm",
    "Enter OTP": "OTP를 입력",
    "Enter your delivery location": "배달 위치를 입력",
    "Wallet Balance": "지갑 잔액",
    "Date": "날짜",
    "Your cart": "장바구니",
    "Your cart is empty": "장바구니가 비어 있습니다",
    "No Product Available.": "사용할 수있는 제품이 없습니다.",
    "Customize Item": "항목을 사용자 정의",
    "Order Now": "지금 주문하세요",
    "Remove Cart": "장바구니를 제거",
    "Delivery Details": "납품 세부 사항",
    "Customer Details": "고객 정보",
    "Find Businesses": "기업 찾기",
    "No notifications are available.": "어떤 통지는 사용할 수 없습니다.",
    "Customer Rights": "고객의 권리",
    "Order Id": "주문 아이디",
    "Order Amount": "주문량",
    "Order Time": "주문 시간",
    "Cancel Order": "주문을 취소하다",
    "No orders to display.": "표시 할 주문 없음.",
    "No Subscription to display.": "아니 ---- 표시 없습니다.",
    "Delivery Charge": "대인 수수료",
    "We don't serve in your delivery area. Please update the location.": "우리는 당신의 배달 지역에 제공하지 않습니다. 위치를 업데이트하시기 바랍니다.",
    "Search Product": "검색 제품",
    "GDPR Customer Rights": "GDPR ----",
    "Please select a start time slot.": "시작 시간 슬롯을 선택하십시오.",
    "Please select a end time slot.": "종료 시간 슬롯을 선택하십시오.",
    "Start time & End Time should be multiple of 1 minute(s).": "시간 및 종료 시간 시작 1 분 (들)의 배수 여야합니다.",
    "Start time & End Time should be multiple of 1 hour(s).": "시간 및 종료 시간 시작 1 시간 (들)의 배수 여야합니다.",
    "Start time & End Time should be multiple of 1 day(s).": "시간 및 종료 시간 시작 1 일 (들)의 배수 여야합니다.",
    "Start time & End Time should be multiple of 1 month(s).": "시간 및 종료 시간 시작 1 개월 (들)의 배수 여야합니다.",
    "Start time & End Time should be multiple of 1 year(s).": "시간 및 종료 시간 시작 1 년 (들)의 배수 여야합니다.",
    "Minimum order amount should be $10": "최소 주문 금액 $ 10해야한다",
    "You can only avail one product at a time.": "한 번에 하나 개의 제품을 이용하실 수 있습니다.",
    "Are you sure you want to remove the added items from the cart ?": "당신은 카트에서 추가 된 항목을 제거 하시겠습니까?",
    "Please fill up details either Pickup or Delivery.": "자세한 내용은 픽업 또는 배달 중 하나를 기입하십시오.",
    "End Time should greater than Start time.": "종료 시간보다 큰 시간을 시작한다.",
    "Start Time should be 3 minutes greater than current time.": "시작 시간은 현재 시간 3 분 이상 커야합니다.",
    "End Time should be 2 minutes greater than Start Time.": "종료 시간은 시작 시간 2 분 이상 커야합니다.",
    "Please fill up delivery details": "배달 세부 사항을 기입 해주십시오",
    "Please select start time first.": "처음 시작 시간을 선택하세요.",
    "Please select payment method": "지불 방법을 선택하세요",
    "Your order has been placed.": "주문이 접수되었습니다.",
    "Minimum Tip amount should be $10.": "최소 팁 금액 $ 10해야한다.",
    "You have already added product from other store. Do you want to remove that from cart?": "이미 다른 상점에서 제품을 추가했습니다. 당신은 카트에서 그것을 제거 하시겠습니까?",
    "View Menu": "보기 메뉴",
    "This store is closed now. Please try from some other store.": "이 가게는 이제 닫힙니다. 다른 상점에서 시도하십시오.",
    "The selected quantity exceeds quantity available in stock.": "선택한 수량의 재고 수량을 초과합니다.",
    "End Time must be greater than Start Time!!": "종료 시간은 시작 시간보다 커야합니다!",
    "Please enter valid address": "올바른 주소를 입력하십시오",
    "Please upload a valid image file": "올바른 이미지 파일을 업로드하십시오",
    "Please select a time slot.": "시간 슬롯을 선택하십시오.",
    "Please fill up pickup details": "픽업 세부 사항을 기입 해주십시오",
    "Delivery Time must be greater than Pickup Time!!": "배달 시간 픽업 시간보다 커야합니다!",
    "No slots are available.": "어떤 슬롯은 사용할 수 없습니다.",
    "Please enter valid delivery address": "유효한 배달 주소를 입력하십시오",
    "Logged in successfully": "성공적으로 로그인",
    "Logged out successfully": "성공적으로 로그 아웃",
    "Reason for cancellation": "취소 이유",
    "Rating is required!": "평가가 필요합니다!",
    "Please select card": "카드를 선택하세요",
    "Please enter valid date or time": "유효한 날짜 또는 시간을 입력하세요",
    "Please enter valid expiry date": "유효한 유효 기간을 입력하십시오",
    "Enter a valid address.": "올바른 주소를 입력합니다.",
    "No slot available for start date": "시작 날짜에 사용할 수있는 슬롯이 없습니다",
    "No slot available for end date": "종료 날짜에 사용할 수있는 슬롯이 없습니다",
    "Please select a time.": "시간을 선택하세요.",
    "Name cannot be empty.": "이름은 비워 둘 수 없습니다.",
    "Review & Rate": "검토 및 요금",
    "Please agree the Terms of Service and Privacy Policy.": "서비스 약관 및 개인 정보 보호 정책에 동의하시기 바랍니다.",
    "Please confirm if you agree to our Terms of Service and Privacy Policy.": "당신이 우리의 서비스 약관 및 개인 정보 보호 정책에 동의하는 경우 확인하시기 바랍니다.",
    "Registered successfully": "가입 성공",
    "OTP has been resent successfully": "OTP가 성공적으로 원망하고있다",
    "Phone number changed successfully": "전화 번호가 성공적으로 변경",
    "Please choose valid option.": "유효한 옵션을 선택하십시오.",
    "Submitted Successfully.": "성공적으로 제출.",
    "This field is required.": "이 필드는 필수입니다.",
    "Please enter a valid credit card number.": "유효한 신용 카드 번호를 입력하십시오.",
    "Please enter a valid email address.": "유효한 이메일 주소를 입력하세요.",
    "Please enter a valid password. Password must be at least 6 characters long.": "올바른 암호를 입력하십시오. 비밀 번호는 최소 6 자 이상이어야합니다.",
    "This field must be 6 characters long.": "이 필드는 6 자이어야합니다.",
    "Please enter a valid phone number.": "유효한 전화 번호를 입력하세요.",
    "Please enter a valid ZIP Code.": "올바른 우편 번호를 입력하십시오.",
    "Please enter a valid VIN.": "유효한 VIN를 입력하십시오.",
    "Weight value should not exceed 250.": "무게 값이 250을 초과하지 않아야합니다.",
    "Vehicle Capcity should not exceed 5500.": "차량 Capcity 5500을 초과하지 않아야한다.",
    "Please enter a valid OTP": "유효한 OTP를 입력하십시오",
    "Invalid characters": "잘못된 문자",
    "Are you sure you want to cancel the order?": "당신은 주문을 취소 하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete this card?": "이 카드를 삭제 하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to logout?": "당신은 당신이 로그 아웃 하시겠습니까?",
    "Add to cart": "쇼핑 카트에 담기",
    "This product is available with": "이 제품은 함께 사용할 수 있습니다",
    "seller(s).": "판매자 (들).",
    "on": "...에",
    "ENTER CVV": "CVV를 입력",
    "Enter CVV": "CVV를 입력",
    "Payment Failure": "결제 실패",
    "Unable to add card": "카드를 추가 할 수 없습니다",
    "Card successfully added": "카드가 성공적으로 추가",
    "Sold by": "에 의해 판매",
    "Go to Cart": "장바구니",
    "Other Sellers on": "다른 판매",
    "You have been registered successfully and an email verification link has been sent to": "성공적으로 등록하고 이메일 확인 링크가 전송되었습니다",
    "Please check your email address and click on the link to verify your account.": "이메일 주소를 확인하고 계정을 확인하기 위해 링크를 클릭하십시오.",
    "Please provide rating.": "평가를 제공하시기 바랍니다.",
    "Write a comment (max 250 characters)": "의견 쓰기 (최대 250 자)",
    "Edit Rate & Review": "편집 별점 & 평가",
    "Razorpay": "Razorpay",
    "Be the first one to review.": "검토 할 수있는 첫 번째합니다.",
    "No reviews yet.": "아직 리뷰 없음.",
    "Barcode": "바코드",
    "Seller(s)": "판매자 (들)",
    "Merchant Name": "판매자 이름",
    "Project Name": "프로젝트 이름",
    "Merchant Phone": "상인 전화",
    "Merchant Email": "상인 이메일",
    "Total quantity for this item cannot be more than 9999.": "이 항목의 총 수량은 9999 개 이상이 될 수 없습니다.",
    "Please remove it from the cart as cart contains this item with different addons.": "카트는 다른 포틀랜드이 항목을 포함로 카트에서 제거하십시오.",
    "Enter here": "여기에 입력",
    "Tip added successfully.": "팁 성공적으로 추가되었습니다.",
    "Project Start Date & Time": "프로젝트 시작 날짜 및 시간",
    "Project End Date & Time": "프로젝트 종료 날짜 및 시간",
    "Consultant Phone": "컨설턴트 전화",
    "Consultant Email": "컨설턴트 이메일",
    "Consultant Name": "컨설턴트의 이름",
    "BUY NOW": "지금 구입",
    "Shopping cart": "쇼핑 카트",
    "Product": "생성물",
    "Total": "합계",
    "Delete": "지우다",
    "No Product has been selected": "어떤 제품이 선택되지 않았습니다",
    "Proceed to checkout": "체크 아웃 진행",
    "You cannot add more items": "당신은 더 많은 항목을 추가 할 수 없습니다",
    "Email or Phone": "이메일이나 전화",
    "Project Id": "프로젝트 ID",
    "Project Headline": "프로젝트 헤드 라인",
    "My Fav Address": "내 즐겨 찾기 주소",
    "Switch to <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{headerData.terminology.MERCHANT}}\"/> Panel": "로 전환<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{headerData.terminology.MERCHANT}}\"/> 패널",
    "Cart": "카트",
    "Rate  Review": "비율 검토",
    "Contact Us": "문의",
    "No <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/> to display for the selected category": "아니 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/> 선택한 카테고리를 표시하려면",
    "Sponsored": "스폰서",
    "Add Address": "주소 추가",
    "Change Address": "주소를 바꾸다",
    "No Saved Addresses": "없음 저장된 주소가 없습니다",
    "Personal Information": "개인 정보",
    "Add New Addresses": "새 주소 추가",
    "Saved Addresses": "저장된 주소",
    "Full Name": "전체 이름",
    "Enter Full Name": "전체 이름을 입력합니다",
    "Phone": "전화",
    "Apartment No": "아파트 없음",
    "Enter Apartment No": "아파트 번호를 입력",
    "Any Suggestions?": "어떤 제안?",
    "Enter Address": "주소를 입력",
    "Postal Code": "우편 번호",
    "Enter Postal Code": "우편 번호를 입력",
    "Landmark": "경계표",
    "Enter Landmark": "랜드 마크를 입력",
    "Label for Address": "주소 라벨",
    "Deliver here": "여기에 제공",
    "Enter Email": "이메일 주소를 입력",
    "Add New Address": "새 주소 추가",
    "Edit Address": "주소 편집",
    "Notes": "노트",
    "See More": "더보기",
    "BILL PLZ": "빌 PLZ",
    "Enter message": "메시지를 입력",
    "LOG IN WITH INSTAGRAM": "인스 타 그램으로 로그인",
    "Email has been resent successfully": "이메일이 성공적으로 원망하고있다",
    "Email changed successfully": "이메일이 성공적으로 변경",
    "Your email is not verified. Please verify your email first.": "귀하의 이메일은 확인되지 않습니다. 먼저 이메일을 확인하십시오.",
    "Verification": "확인",
    "Confirm Your Email Address": "귀하의 이메일 주소를 확인",
    "Change your email address": "이메일 주소 변경",
    "Enter the OTP that you’ve recieved on your phone number": "당신이 당신의 전화 번호를 받았습니다 한 OTP를 입력",
    "6 digit OTP": "6 자리 OTP",
    "Change Number": "변경 번호",
    "Change Email": "이메일을 바꾸다",
    "Add Paytm money": "Paytm 돈을 추가",
    "Resend confirmation email": "확인 이메일을 다시 보내",
    "Exactly ___ options should be selected of  ___": "정확히 ___ 옵션은 ___으로 선택해야합니다",
    "Quantity of ___ is less than minimum quantity ___": "___의 수량 ___ 최소 수량 미만",
    "In ___ quantity cannot be less than minimum quantity ___. Would you like to remove the product from cart?": "___ 수량에 ___ 최소 수량보다 작을 수 없습니다. 당신은 카트에서 제품을 제거 하시겠습니까?",
    "Remove Item": "항목 제거",
    "Minimum Quantity": "최소 수량",
    "Description": "기술",
    "Retain": "유지",
    "Terms of Service & Privacy Policy": "서비스 및 개인 정보 보호 정책 약관",
    "Filters": "필터",
    "No filters Available": "사용 가능한 필터 없음",
    "Reset": "다시 놓기",
    "Apply Filters": "필터 적용",
    "Current Password": "현재 비밀번호",
    "New Password": "새 비밀번호",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Continue with Facebook": "페이스 북으로 계속",
    "Continue with Instagram": "인스 타 그램 계속",
    "Continue with Google": "구글 계속",
    "Some error occured please try again.": "일부 오류가 다시 시도하십시오 발생했습니다.",
    "Please select a Delivery Address": "배달 주소를 선택하세요",
    "Please specify description": "설명을 지정하십시오",
    "Please add products from same store.": "같은 상점에서 제품을 추가하십시오.",
    "Change Password": "암호 변경",
    "Password does not match.": "비밀번호가 일치하지 않습니다.",
    "Additional Amount": "추가 금액",
    "View details": "세부 정보보기",
    "Select a <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/> Time": "선택 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/> 시각",
    "Select a <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/> Time": "선택 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/> 시각",
    "Continue": "잇다",
    "Review Your Order": "당신의 주문을 검토하세요",
    "Timings": "타이밍",
    "Products": "제작품",
    "Enter your notes here": "여기에 메모를 입력",
    "Confirm Order": "주문 확인",
    "Make <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/> details same as <x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/>.": "하다 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/> 같은 세부 사항<x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/>.",
    "Enter Name": "이름을 입력하시오",
    "Mobile Number": "휴대폰 번호",
    "Pickup Address": "픽업 주소",
    "Delivery Address": "배달 주소",
    "Flat No": "플랫 없음",
    "Enter Flat No": "플랫 번호를 입력",
    "Pickup Time": "데리러 갈 시간",
    "Delivery Time": "배달 시간",
    "Please select time slots.": "시간 슬롯을 선택하십시오.",
    "Enter valid delivery address.": "유효한 배달 주소를 입력합니다.",
    "Enter valid pickup address.": "유효 픽업 주소를 입력합니다.",
    "Service is not provided in this area.": "서비스는이 지역에 제공되지 않습니다.",
    "Apartment No.": "아파트 호",
    "Post <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PROJECT || &apos;Project&apos;}}\"/>": "우편 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PROJECT || &apos;Project&apos;}}\"/>",
    "Post Your <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PROJECT || &apos;Project&apos;}}\"/>": "귀하의 게시물 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PROJECT || &apos;Project&apos;}}\"/>",
    "Free": "비어 있는",
    "Delivery Charges": "배송료",
    "Custom Order": "맞춤 주문",
    "What do you want to order?": "당신은 무엇을 주문 하시겠습니까?",
    "Pickup Options": "픽업 옵션",
    "Custom": "관습",
    "Anywhere": "어딘가에",
    "Delivery Method": "배달 방법",
    "No <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PROJECT}}\"/> Found.": "아니 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PROJECT}}\"/> 녹이다.",
    "Max value should be": "최대 값은한다",
    "Signup Fee": "가입 요금",
    "You have to pay below amount to complete your registration.": "당신은 당신의 등록을 완료하는 금액 이하로 지불해야한다.",
    "The Payment Mode for this account is not enabled, you have to pay cash amount to admin and then you are successfully able to login.": "이 계정의 결제 모드는 관리자에게 현금 금액을 지불해야하고 당신은 성공적으로 로그인 할 수 있으며, 사용할 수 없습니다.",
    "Pay": "지불",
    "Saved Cards": "저장 카드",
    "Subscription Plan": "가입 계획",
    "week(s)": "주 (들)",
    "weeks(s)": "주 (들)",
    "Per Week": "한 주에",
    "Paid": "유료",
    "Unpaid": "지불하지 않은",
    "Payment Status": "지불 상태",
    "Order has been placed but payment failed.": "주문을 넣고,하지만 지불에 실패했습니다.",
    "--- applied successfully.": "--- 성공적으로 적용.",
    "Get": "도망",
    "on purchase of": "의 구입",
    "Use these points on your next order": "다음 순서에 이러한 점을 사용하여",
    "points expiring on": "포인트에 만료",
    "Reward Conditions": "보상 조건",
    "Minimum": "최저한의",
    "amount required for using": "금액은 사용에 필요한",
    "is": "이다",
    "amount for Earning": "금액 적립을위한",
    "will expire after": "후에 만료됩니다",
    "days.": "일.",
    "Maximum": "최고",
    "can be earned per": "당 획득 할 수있다",
    "of cart value can be paid with": "카트의 값으로 지불 할 수 있습니다",
    "usage will be applicable with other offers.": "사용법은 관련 서비스에 적용 할 수 있습니다.",
    "All terms & conditions are subject to change without prior information.": "모든 약관은 사전 통지없이 변경 될 수 있습니다.",
    "Earned": "근로",
    "These": "이들",
    "will expire on": "에 만료됩니다",
    "Used": "익숙한",
    "Net Paid Amount": "인터넷 유료 금액",
    "Redeemed": "구속",
    "Balance": "균형",
    "you can apply": "당신은 적용 할 수 있습니다",
    "Use these": "이러한 사용",
    "on your next": "다음에",
    "expiring on": "에 만료",
    "Side <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDERS}}\"/>": "측면 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDERS}}\"/>",
    "Pre Order": "선주문",
    "Schedule your delivery": "배달 예약",
    "Date & Time can not be from past": "날짜 및 시간은 과거로부터 수 없습니다",
    "Please select a future date and time for pre ordering": "사전 주문에 대한 미래의 날짜를 선택하세요",
    "Sorry! this --- is closed for now.": "죄송합니다! 이 --- 지금은 폐쇄된다.",
    "Schedule your delivery for later": "나중에 배달을 예약",
    "First Atlantic Ecommerce": "첫 번째 대서양 전자 상거래",
    "Pay via Card": "카드를 통해 지불",
    "Id": "신분증",
    "Start Date & Time": "날짜 및 시간을 시작합니다",
    "End Date & Time": "종료 날짜 및 시간",
    "Headline": "표제",
    "Transaction Failed": "거래 실패",
    "Refunded": "환불",
    "Paypal": "페이팔",
    "Pay via Paypal": "페이팔을 통해 지불",
    "Scheduled Time": "예정된 시간",
    "Switch to <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{headerData && headerData.terminology.MERCHANT}}\"/> Panel": "로 전환 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{headerData && headerData.terminology.MERCHANT}}\"/> 패널",
    "Start": "스타트",
    "End": "종료",
    "Order Description": "주문 설명",
    "Service Time: <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{product.service_time | minutesDaysPipe}}\"/>": "서비스 시간 : <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{product.service_time | minutesDaysPipe}}\"/>",
    "Innstapay": "Innstapay",
    "Order of amount less than 10 NGN can only placed with Pay Via Cash": "10 NGN보다 적은 양의 주문은 유료 통해 현금 만 배치 할 수 있습니다",
    "Phone No.": "전화 번호.",
    "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{formSettings.terminology[&apos;MERCHANT&apos;]}}\"/> Details": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{formSettings.terminology[&apos;MERCHANT&apos;]}}\"/> 세부",
    "Your order description ?": "주문 설명?",
    "Schedule": "시간표",
    "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology[&apos;STORE&apos;]}}\"/> Options": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology[&apos;STORE&apos;]}}\"/> 옵션",
    "Enter Phone No.": "전화 번호를 입력",
    "Pickup Date and Time": "픽업 날짜 및 시간",
    "Contact Name": "담당자 이름",
    "Pick up Address": "주소를 선택",
    "Email Address": "이메일 주소",
    "Refund Amount": "환불 금액",
    "hours": "시간",
    "minutes": "의사록",
    "days": "일",
    "hour": "시간",
    "day": "일",
    "Remaining Balance": "남은 잔액",
    "Total Price (with tax)": "총 가격 (세금 포함)",
    "week": "주",
    "weeks": "주",
    "month": "달",
    "months": "달",
    "year": "년",
    "years": "연령",
    "Service Time": "서비스 시간",
    "Kg(s)": "kg (들)",
    "Pounds(s)": "파운드 (들)",
    "Person(s)": "명)",
    "Kilometer(s)": "킬로미터 (들)",
    "Have a Promo/ Referral Code?": "프로모션 / 추천 코드가 있습니까?",
    "Enter Promo/ Referral Code": "프로모션 / 추천 코드를 입력",
    "Enter points to redeem": "구속하기 위해 포인트를 입력",
    "Enter Tip Amount": "팁 금액을 입력",
    "Pay via Cash": "현금을 통해 지불",
    "Pay via Card/ Net Banking": "카드 / 인터넷 뱅킹을 통해 납부",
    "Make Payment": "결제하기",
    "Pickup From": "에서 픽업",
    "Your cart is ready": "장바구니 준비",
    "Please select a location": "위치를 선택하세요",
    "Locate Me": "저를 찾습니다",
    "Cancellation Policy": "취소 정책",
    "Cancellation Charges": "취소 수수료",
    "Amount to be refunded": "금액 환불합니다",
    "Select Option": "옵션 선택",
    "Basic Details": "기본 정보",
    "Additional Details": "추가 세부 사항",
    "Click to Continue": "계속하려면 클릭",
    "Don’t see the secure payu browser? We’ll help you re-launch the window to complete your purchase.": "보안 payu 브라우저를 보이지 않습니까? 우리는 당신이 구매를 완료 할 수있는 창을 다시 실행 도움이됩니다.",
    "locate me": "저를 찾아",
    "We do not serve in this delivery area": "우리는이 배달 지역에 제공하지 않습니다",
    "Promo Applied": "프로모션 적용",
    "My <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.WALLET}}\"/>": "나의 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.WALLET}}\"/>",
    "Pay via Wallet": "지갑을 통해 결제",
    "Balance:": "균형:",
    "Pay Via Wallet": "지갑을 통해 결제",
    "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.WALLET}}\"/> Balance": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.WALLET}}\"/> 균형",
    "Added to <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.WALLET}}\"/>": "에 추가 된 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.WALLET}}\"/>",
    "Credited by admin": "관리자에 의해 적립",
    "Refunded Back": "환불로 돌아 가기",
    "Paid for Order": "주문에 대한 지불",
    "Closing Balance": "폐쇄 균형",
    "Add Money": "돈을 추가",
    "Amount": "양",
    "Step": "단계",
    "History": "역사",
    "Give a <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.GIFT_CARD}}\"/>": "줘 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.GIFT_CARD}}\"/>",
    "Enter Amount": "금액을 입력하세요",
    "From": "에서",
    "Your Full Name": "귀하의 전체 이름",
    "Message (Upto 150 Characters)": "메시지 (150 자 개까지)",
    "Recipient": "수신자",
    "Email ID": "이메일 주소",
    "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REDEEM}}\"/> a Gift Card": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REDEEM}}\"/> 기프트 카드",
    "Enter your code": "코드를 입력",
    "Latest Transactions": "최신 거래",
    "Self <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REDEEM}}\"/>": "본인 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REDEEM}}\"/>",
    "Received From": "에서 수신",
    "Sent to": "전송",
    "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.GIFT_CARD}}\"/> Purchased": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.GIFT_CARD}}\"/> 구입 한",
    "Please select a Pickup Address": "픽업 주소를 선택하세요",
    "Please select Timeslots": "타임 슬롯을 선택하세요",
    "Redeemed By <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{x.receiver_name}}\"/>": "사용 된 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{x.receiver_name}}\"/>",
    "Partial": "일부의",
    "Partially Refunded": "부분적으로 환불",
    "No History Found.": "어떤 역사를 찾을 수 없습니다.",
    "Pickup Details": "픽업 세부 사항",
    "Choose Address": "주소를 선택",
    "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/> Name": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/> 이름",
    "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/> Phone": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/> 전화",
    "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/> Email": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/> 이메일",
    "Add New Card": "새 카드를 추가",
    "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/> Time": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/> 시각",
    "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/> Time": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/> 시각",
    "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP || &apos;Pickup&apos;}}\"/> Time": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP || &apos;Pickup&apos;}}\"/> 시각",
    "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY || &apos;Delivery&apos;}}\"/> Time": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY || &apos;Delivery&apos;}}\"/> 시각",
    "Deducted by admin": "관리자에 의해 공제",
    "Enter your <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.NOTES}}\"/> here": "여기 __ 입력",
    "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/> Address": "___ 주소",
    "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/> Address": "___ 주소",
    "add your delivery address to proceed": "계속 배달 주소를 추가",
    "to proceed further, please set your delivery location": "더 이상 진행하기 위해, 배달 위치를 설정하십시오",
    "cancel": "취소",
    "set location": "설정 위치",
    "Select Location": "위치 선택",
    "Sorry, this ___ does not deliver to your selected location.": "죄송합니다,이 ___ 선택한 위치에 제공하지 않습니다.",
    "On Hold": "보류",
    "Your payment <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{currency}}\"/><x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{_list.HOLD_AMOUNT | decimalConfig}}\"/> will remain hold for this <x id=\"INTERPOLATION_2\" equiv-text=\"{{terminology.ORDER}}\"/>.": "귀하의 지불 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{currency}}\"/><x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{_list.HOLD_AMOUNT | decimalConfig}}\"/> 이 일을 위해 붙들려 할 것이다. <x id=\"INTERPOLATION_2\" equiv-text=\"{{terminology.ORDER}}\"/>.",
    "Got It": "알았다",
    "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{currency}}\"/><x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{_list.HOLD_AMOUNT | decimalConfig}}\"/> amount will be on hold.": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{currency}}\"/><x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{_list.HOLD_AMOUNT | decimalConfig}}\"/> 금액은 보류 중입니다..",
    "Please choose cash for 0 amount order.": "0 양의 주문 현금을 선택하십시오.",
    "View Details": "세부 정보보기",
    "Order Rating": "주문 평가",
    "Agent Rating": "에이전트 평가",
    "Please choose cash or --- for 0 amount order.": "0 양의 주문 --- 현금을 선택하거나 바랍니다.",
    "Please choose --- for 0 amount order.": "0 양의 주문 --- 선택하십시오.",
    "Change Location": "위치를 바꾸다",
    "Enter address": "주소를 입력",
    "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PROJECT}}\"/> Details": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PROJECT}}\"/> 세부",
    "Bid": "매기다",
    "Enter <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.TIP}}\"/> Amount": "들어가다 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.TIP}}\"/> 양",
    "Choose": "고르다",
    "Payment Mode": "지불 방식",
    "We are unable to fetch your location. Please try again later": "우리는 당신의 위치를 ​​가져올 수 없습니다. 나중에 다시 시도하십시오",
    "Rate Now": "지금 평가",
    "Quick Look": "한눈에",
    "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REWARD}}\"/> Plans": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REWARD}}\"/> 계획",
    "Valid upto": "유효한 개까지",
    "Days": "일",
    "Day": "일",
    "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDERS}}\"/> Count": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDERS}}\"/> 카운트",
    "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDERS}}\"/> Left": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDERS}}\"/> 왼쪽",
    "Cashback": "캐쉬백",
    "Maximum Amount": "최대 금액",
    "Activated": "활성화",
    "Expired": "만료",
    "Activate": "활성화",
    "No Plan Yet!": "아직 계획 없다!",
    "Buy Plan": "판매 계획",
    "Paid for <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDER}}\"/>": "지불 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDER}}\"/>",
    "Paid for <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REWARD}}\"/>": "지불 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REWARD}}\"/>",
    "Cashback for <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDER}}\"/>": "캐쉬백 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDER}}\"/>",
    "Oops! Looks like the <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/> you have choosen is closed for now.": "죄송합니다. 마치 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/> 너는 지금 당장 닫혀있다..",
    "Schedule your <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/> for later": "일정 잡기 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/> 나중에",
    "Log in": "로그인",
    "Currently, no restaurant is available for Self_pickup.": "현재 레스토랑은 Self_pickup 사용할 수 없습니다.",
    "Unable to fetch your location": "위치를 가져올 수 없습니다",
    "Order": "주문",
    "Saved!": "저장된!",
    "__1": "__1",
    "Allow Customers to Cancel Order": "고객이 주문을 취소 할 수 있도록 허용",
    "Your account is under review for service owner&apos;s approval.": "귀하의 계정은 서비스 소유자의 승인을 위해 검토 중입니다.",
    "You will get a confirmation email once approved.": "당신은 확인 이메일이 한 번 승인을 얻을 것이다.",
    "Confirm": "확인",
    "All terms &amp; conditions are subject to change without prior information.": "모든 용어 & A; 조건은 사전 정보없이 변경 될 수 있습니다.",
    "Rating &amp; Review": "평가 & A; 리뷰",
    "Review &amp; Rate": "검토 & A; 율",
    "Ratings &amp; Reviews": "평가 & A; 리뷰",
    "Rate &amp; Review": "별점 & A; 리뷰",
    "Edit Rate &amp; Review": "편집 별점 & A; 리뷰",
    "Reviews &amp; Ratings": "리뷰 & A; 등급",
    "Edit rating &amp; review": "편집 평가 & A; 리뷰",
    "Terms of Service &amp; Privacy Policy": "서비스 & A 약관; 개인 정보 정책",
    "Switch to <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{headerData &amp;&amp; headerData.terminology.MERCHANT}}\"/> Panel": "스위치 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{headerData &amp;&amp; headerData.terminology.MERCHANT}}\"/> 패널",
    "Your account is under review for service owner&apos;s approval.__1": "귀하의 계정은 서비스 소유자 및 APOS에 대한 검토이다의 승인.",
    "You will get a confirmation email once approved.__1": "당신은 확인 이메일이 한 번 승인을 얻을 것이다.",
    "Confirm__1": "확인",
    "Currently, no restaurant is available for Self_pickup.__1": "현재 레스토랑은 Self_pickup 사용할 수 없습니다.",
    "Add an item to begin": "시작 항목 추가",
    "You May also Like": "당신은 또한 같은 수 있습니다",
    "Couldn’t find what you were looking for?": "당신이 찾고 있던 찾을 수 없습니다?",
    "Don’t worry we have got your back. Place a": "우리가 허리를 가지고 걱정하지 마십시오. 장소",
    "as per your requirement.": "귀하의 요구 사항에 따라.",
    "Place": "장소",
    "Mandatory Items": "필수 항목",
    "Select atleast one <x id=\\\"INTERPOLATION\\\" equiv-text=\\\"{{terminology.PRODUCT}}\\\"/> from listed items": "이어야 한 <x id=\\\"INTERPOLATION\\\" equiv-text=\\\"{{terminology.PRODUCT}}\\\"/> 나열된에서 항목을 선택합니다",
    "Select atleast one ___ from listed items": "나열된 항목에서이어야 하나 ___를 선택",
    "Export order": "수출 주문",
    "Refresh": "새롭게 하다",
    "Columns": "열",
    "Show Restaurant Email And Phone Number To Customers": "고객에게 레스토랑 이메일 및 전화 번호를 표시",
    "Showing ___0 entries": "___0 항목을보기",
    "It is the time which a restaurant takes to prepare an order and can be edited before accepting that order.": "이는 식당이 주문 제조 취하고 그 주문을 접수하기 전에 수정 될 수있는 시간이다.",
    "Total quantity for this item cannot be more than maximum quantity.": "이 항목의 총 수량은 최대 수량보다 더 많은 수 없습니다.",
    "Quantity of ___ is greater than maximum quantity ___": "___의 수량 ___ 최대량보다 큰",
    "Not accepting online orders currently": "현재 온라인 주문을 수락하지 않음",
    "Veg. Only": "Veg. 만",
    "Upload Image": "이미지 업로드",
    "Upload Document": "문서 업로드",
    "Maximum Quantity": "최대 수량",
    "Select atleast one <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PRODUCT}}\"/> from listed items": "이어야 한 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PRODUCT}}\"/> 나열된에서 항목을 선택합니다",
    "Paystack": "Paystack",
    "Vista Money Payment": "비스타 돈 지불",
    "Pay via Paynow": "Paynow를 통해 지불",
    "Pay via Paystack": "Paystack를 통해 지불",
    "Review(s)": "검토 (들)",
    "Add Your Review": "당신의 검토를 추가",
    "Enter your feedback (atleast 140 characters)": "귀하의 의견을 입력합니다 (이어야 140 자)",
    "Publish Review": "검토를 게시",
    "Preorder": "선주문",
    "Closed": "닫은",
    "Select any 1": "어느 하나를 선택",
    "Optional": "선택 과목",
    "Your Rating": "당신의 순위",
    "StripeIdeal Payment": "스트라이프 지급",
    "Pay via Stripe Ideal": "Stripe Ideal을 통해 지불",
    "Please select atleast one day.": "이어야 일일 선택하십시오.",
    "Please enter number of occurrences.": "발생 번호를 입력하십시오.",
    "Subscription created successfully.": "가입이 성공적으로 만들었습니다.",
    "Subscriptions": "구독",
    "Subscription Available": "사용 가능한 구독",
    "REPEATS": "반복",
    "Everyday": "매일",
    "Weekdays": "평일에",
    "Weekends": "주말",
    "Ends After": "후 종료",
    "Instant Order": "즉시 주문",
    "Schedule Order": "예약 주문",
    "Subscribe": "구독 신청",
    "Subscribed": "구독",
    "will be deducted on the creation of each": "각각의 생성에 공제됩니다",
    "Do you want to add money now ?": "당신은 지금 돈을 추가 하시겠습니까?",
    "Add Now": "이제 추가",
    "Add Later": "나중에 추가",
    "Accepted": "허용",
    "Rejected": "거부",
    "Occurrences": "발생 수",
    "Pause Order": "주문을 일시 정지",
    "Resume Order": "주문을 다시 시작",
    "If you are not available on some days, you can skip those dates": "당신이 어떤 일에 사용할 수없는 경우, 당신은 그 날짜를 건너 뛸 수 있습니다",
    "Are you sure you want to <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{!this.orderDetails.is_paused ? &apos;pause&apos; :&apos;resume&apos;}}\"/> the <x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{terminology.ORDER}}\"/> ?": "당신은 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{!this.orderDetails.is_paused ? &apos;pause&apos; :&apos;resume&apos;}}\"/> 당신이를 <x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{terminology.ORDER}}\"/> 하시겠습니까?",
    "Selected": "선택된",
    "Skipped": "건너 뛴",
    "Disabled": "장애인",
    "Back To Home": "홈으로",
    "This Payment Method is not allowed for subscription task, please contact your admin.": "이 지불 방법은 가입 작업에 허용되지 않습니다, 당신의 관리자에게 문의하시기 바랍니다.",
    "Home": "집",
    "Work": "작업",
    "Others": "기타",
    "Current Address": "현재 주소",
    "Notification": "공고",
    "Before confirmation from the": "확인하기 전에",
    "% of the": "% of the",
    "amount or": "금액 또는",
    "whichever is higher.": "어느 것이 든 더 높습니다 ",
    "amount.": "amount.",
    "no amount will be deducted.": "금액은 공제되지 않습니다.",
    "Upto": "까지",
    "hours": "시간",
    "minutes": "분",
    "before the": "before",
    "And after above mentioned period of the time": "그리고 위에서 언급 한 시간이 지나면",
    "After the": "후",
    "is confirmed": "확인되었다",
    "After": "이후",
    "OTP has been resent successfully": "OTP가 성공적으로 원망하고있다",
    "Password has been changed successfully": "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다",
    "New password and confirm password do not match.": "새로운 비밀번호 확인 비밀번호가 일치하지 않습니다.",
    "Enter the OTP that you’ve recieved on your phone number/email": "당신이 당신의 전화 번호 / 이메일을 받았다 한 OTP를 입력",
    "Change Phone number/Email": "변경 전화 번호 / 이메일",
    "Enter password": "암호를 입력",
    "Retype password": "암호를 다시 입력",
    "Login with diffrent account": "diffrent 계정으로 로그인",
    "Pay via MPaisa": "MPaisa를 통해 지불",
    "MPaisa Payment": "MPaisa 지불",
    "Do you want to clear your <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.CART}}\"/> ?": "당신이 당신의 삭제 하시겠습니까 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.CART}}\"/> ?",
    "s": "초",
    "Pay via Paytm": "Paytm를 통해 지불",
    "Please confirm your mobile number to proceed. Your order will be placed right away, but will be fulfilled subject to payment confirmation.": "계속하려면 휴대 전화 번호를 확인하시기 바랍니다. 주문 즉시 배치되지만, 결제 확인 대상이 성취 될 것이다.",
    "Confirm Payment via Paytm": "Paytm를 통해 지불을 확인",
    "Payment link has been sent successfully.": "결제 링크가 성공적으로 발송되었습니다.",
    "Delivery": "배달",
    "Locate": "찾아",
    "Fetching your location ....": "위치를 가져 오는 중 ....",
    "IN": "에서",
    "Outstanding Payment": "뛰어난 결제",
    "Amount is pending from your past order.": "과거 주문에서 금액이 보류 중입니다.",
    "Continue to Pay": "계속 지불",
    "Please settle the amount to continue using the website.": "웹 사이트를 계속 사용하려면 금액을 정하십시오.",
    "Skip for now": "일단은 스킵",
    "A confirmation mail is sent to your email": "확인 메일이 이메일로 전송됩니다",
    "If you dont see it check your spam folder or click the button below to resend the email. Once it is done click on the link to confirm your email address.": " 이메일이 보이지 않으면 스팸 폴더를 확인하거나 아래 버튼을 클릭하여 이메일을 다시 보내십시오. 완료되면 링크를 클릭하여 이메일 주소를 확인하십시오.",
    "Use these Loaylity Points on your next order":"다음에 이러한 ---- 사용 -----",
    "Minimum order amount for Earning Loyality point is":"적립 최소 ---- 금액은 ----- 입니다",
    "Minimum order amount required for using Loyality points is":"-----이다 사용에 필요한 최소 ---- 양",
    "Loyality usage will be applicable with other offers.":"---- 사용은 관련 서비스에 적용 할 수 있습니다.",
    "Loyality points will expire after":"---- 후에 만료됩니다",
    "Loyality points expiring on":"----에 만료",
    "Before confirmation from the merchant no amount will be deducted.":"로부터 확인하기 전에 ---- 더 금액은 공제되지 않습니다.",
    "After the order is dispatched - no amount will be deducted":"애프터 ----입니다 ----- - 아니 금액은 공제되지 않습니다.",
    "And after above mentioned period of the time - no amount will be deducted.":"그리고 시간의 위에서 언급 한 기간 후에 - 더 금액은 공제되지 않습니다.",
    "After the order is confirmed - no amount will be deducted":"애프터 ---- 확인 - 아무리 많은 공제되지 않습니다",
    "And after above mentioned period of the time - percentageFee % of the order amount.":"그리고 시간의 위에서 언급 한 기간 이후 - ----- 양의 ---- %.",
    "After the order is confirmed - percentageFee % of the order amount.":"애프터 ---- 확인 - ----- 주문 금액의 %.",
    "And after above mentioned period of the time - symbol fixedFee.":"그리고 시간의 위에서 언급 한 기간 이후 - ---- -----.",
    "After the order is confirmed - symbol fixedFee.":"애프터 ---- 확인 - ----- ------.",
    "Order has been placed but transaction has failed." : "----이 배치되어 있지만, 트랜잭션이 실패했습니다.",
    "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LOYALTY_POINTS}}\"/> Used":"<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LOYALTY_POINTS}}\"/> 익숙한",
    "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LOYALTY_POINTS}}\"/> Earned":"<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LOYALTY_POINTS}}\"/> 획득",
    "These <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LOYALTY_POINTS}}\"/> will expire on":"이들 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LOYALTY_POINTS}}\"/> 에 만료됩니다",
    "Maximum <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LOYALTY_POINTS}}\"/> you can apply":"최고 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LOYALTY_POINTS}}\"/> 당신은 신청할 수 있습니다",
        "Loading":"로딩",
    "(Please select your card from the list below)":"(아래 목록에서 카드를 선택하세요)",
    "Template Info":"템플릿 정보",
  "Template Cost":"템플릿 비용",
  "View More":"더보기",
  "View Less":"간략히보기",
  "Send OTP":"OTP 보내기",
  "Enter the OTP that you’ve recieved on your email":"이메일로받은 OTP를 입력하십시오",
  "Enter <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.APARTMENT_NO || &apos;Apartment No&apos;}}\"/>":"들어가다 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.APARTMENT_NO || &apos;Apartment No&apos;}}\"/>",
  "Enter <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>":"들어가다 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>",
  "Enter <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.POSTAL_CODE || &apos;Postal Code&apos;}}\"/>":"들어가다 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.POSTAL_CODE || &apos;Postal Code&apos;}}\"/>",
  "Enter <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LANDMARK || &apos;Landmark&apos;}}\"/>":"들어가다 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LANDMARK || &apos;Landmark&apos;}}\"/>",
  "Add New <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>":"새로운 걸 더하다 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>",
  "Edit <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>":"편집하다 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>",
  "Add <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>":"더하다 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>",
  "Current":"흐름",
  "Change <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>":"변화 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>",
  "Pay via 2checkout" : "2 체크 아웃을 통한 결제",
  "The --- amount is 0. You can proceed without choosing card.": "--- 금액은 0입니다. 카드를 선택하지 않고 진행할 수 있습니다.",
  "Initial Amount": "초기 금액",
  "min" : "min",
  "hr": "hr",
  "mins" : "mins",
  "hrs": "hrs",
  "stars": "별",
  "out of": "에서",
  "Configure viva to accept payments from your customers.": "고객의 지불을 수락하도록 viva를 구성하십시오.",
  "HyperPay": "하이퍼 페이",
  "Configure hyperpay to accept payments from your customers.": "고객의 지불을 수락하도록 하이퍼 페이를 구성하십시오.",
  "Configure AZUL to accept payments from your customers.": "고객의 지불을 수락하도록 AZUL을 구성하십시오.",
  "Configure CREDIMAX to accept payments from your customers.": "고객의 지불을 수락하도록 CREDIMAX를 구성하십시오.",
  "Configure FAC (3D-Secure) to accept payments from your customers.": "고객의 지불을 수락하도록 FAC (3D-Secure)를 구성하십시오.",
  "Please update your google maps api key":"Google지도 API 키를 업데이트하십시오",
  "Please update your FlightMap api key":"FlightMap API 키를 업데이트하십시오",
  "By": "으로",
  "Delivery Surge Charge": "배달 서지 요금",
  "Delivery Charges may vary per day": "배송료는 매일 다를 수 있습니다",
  "As per the slots chosen above, the Delivery Charges for different days would be as follows": "위에서 선택한 슬롯에 따라 다른 요일에 대한 배송료는 다음과 같습니다.",
  "Time": "시각",
  "Delivery charges rises due to high demand.": "높은 수요로 인해 배송료가 상승합니다.",
  "Order Subscription": "주문 구독",
  "Delivery Surge Charge Details": "배달 서지 요금 세부 정보",
  "Amount (inc. of Delivery Charge)": "금액 (배송료 포함)",
  "No. of Occurrences": "발생 횟수",
  "Order Pricing Details": "주문 가격 세부 사항",
  "Additional Amount(added) by": "추가 금액 (추가)",
  "The restaurant is not currently available":"그만큼 ---- 현재 사용할 수 없습니다",
  "These products are currently unavailable":"이들 ---- 현재 사용할 수 없습니다",
  "Some items are changed in your cart. Do you want to proceed?":"일부 항목은----. 진행 하시겠습니까?",
  "store cannot serve in your delivery location":"---- 배달 위치에서 서비스를 제공 할 수 없습니다",
  "Reorder":"재 주문",
  "Pay via My Fatoorah": "내 Fatoorah를 통해 지불",
  "Pay via Paynet": "Paynet을 통한 지불",
  "Pay via Tap": "탭을 통해 지불",
  "Pay via Curlec": "Curlec을 통해 지불",
  "Pay via WiPay": "WiPay를 통해 지불",
  "Pay via TheTeller": "TheTeller를 통해 지불",
  "Pay via Limelight": "Limelight를 통해 지불",
  "Pay via Viva": "비바를 통해 지불",
  "You May Also Like":"당신은 또한 좋아할지도 모릅니다",
  "Note: The order amount has increased from the original amount.": "참고 : 주문 금액이 원래 금액보다 증가했습니다.",
  "would be added as an outstanding amount which can be paid after placing the order.": "주문 후 지불 할 수있는 미결제 금액으로 추가됩니다.",
  "Note: The order amount has decreased from the original amount.": "참고 : 주문 금액이 원래 금액보다 줄었습니다.",
  "would be refunded back to your wallet.": "다시 지갑으로 환불됩니다."
}
